[建築觀光]有咩外國政府建築你會去旅行期間想去參觀?

除左畀大家眼睛先旅行之外
亦希望有去過當地旅遊ge巴絲提供資訊

赤坂離宮

印度總統府

白宮
白金漢宮

睇係好靚但係官方帶隊嗰個好流

SA Pretoria Union Building

唐寧街 10 號都好想去
印度

唐寧街10號好似唔開放
英治時期既印度政府建築好有氣派

冇得自由行？

羅馬尼亞 palace of the parliament

世紀大白象

世紀大白象？問過林鄭月娥呢條仆街未

Btw
羅馬尼亞議會宮（羅馬尼亞語：Palatul Parlamentului），舊名共和國宮（Casa Republicii）、人民宮（Casa Poporului），為位於羅馬尼亞首都布加勒斯特的一棟建築物。該建築是羅馬尼亞議會的所在地，也是一處觀光景點。根據健力士世界紀錄，議會宮是全世界僅次於五角大樓的第二大建築物，也是最大的國會建築。

嗰陣淨係跟walking tour喺出面睇咗 同埋我之後再兜咗個圈 真係大到仆街 想入去參觀嘅巴絲記得上網book

為咗呢座野幾乎拆哂布加勒斯特舊城⋯⋯相信得49年後中共喺北京城嗰度又拆又起有得揮

莫斯科克里姆林宮開唔開？

佢肯比我入嘅都會去睇

柏林 國會大廈
budapest 國會

Berlin: Reichstag
London: Palace of Westminster

唐寧街 10 號 n 年前係開放到去門口位
後來好似驚恐襲先封咗, 好似係

柏林果座內裡新簇簇喎

威尼斯總督府

現今都唔係政府建築

去過青瓦臺，同埋唔算政府建築嘅皇居

青瓦台好似強國果d仿古建築

不丹國會(gyelyong tshokhang)幾特別

Westminster for sure

英國國會
德國國會

利申：去咗